626 希望大家帶一樣野 出黎

投訴之刀！

一人一封投訴信 全部 放係警察總部

幾萬封甚過百萬封信 何其壯觀

雞蛋只能撼高牆
文字先能毀高牆

逼政府正面回應
CCTVB 避無可避
廣泛媒體報導
國際頭版指日可待

棄車保狗
以逸待勞
係政府而家做緊

612 警棍激起大家既憤怒 不滿 熱血
626 香港人要用筆刀 給 蠻不講理 既 政府

最後一擊

推

Push

幫推

可以 但係點寫

中文u

要，但有冇人出謀！
要投訴信，要道歉信各一

各位巴絲，

之前有個post話G20果日係各國報紙登關於反送中既頭版廣告（ York Times一個full page都要USD$200,000，則係差唔多156萬港紙，我地仲想登埋其他主要國家好似日本、法國、英國、德國之類，仲contact緊，如果可以登多幾份報紙既話個迴響會更加大

目前美國Financial Times已經confirm左27號可以留美國同亞洲版一個位比我地，果度係14, 980歐羅，則係差唔多13萬3千港紙

我地而家得兩日時間籌錢，請大家儘快廣傳！

唔理你係勇武派定和理非，而家乜都唔使做只係捐錢啫，百萬行同小學生獎券都咁多人捐，無理由今次關乎香港既大事唔捐掛？

詳情寫曬係個眾籌網到，如果最後籌唔夠錢，籌到既錢會全部捐比反送中受傷被捕者人道支援基金。

不過大家當然都想籌到登到頭版架嘛！咁請你快D儘快馬上立刻將呢個眾籌網廣傳出去！！！！

（上個post無貼link，重開post）

眾籌link：